可惜沒如果

如果世上有時光機 我唔會再咁幼稚 唔會再咁白痴
講真我真係好後悔同你分左手

時間不必逆轉

點解

搵返人地？

後悔又唔搵番

全都怪我 不該沈默時沈默

揾反都冇用 人地好絕咁講冇可能 真係自己攞黎

以後更幸福

不過岩岩同啲fd傾完 真係要放手 冇可能再一齊
其實諗深一層 點解我仲要揾返佢
明明之前我同佢一齊緊個陣 佢有成2,3次同其他男仔好親密(識左冇耐嘅) 每次我都同自己講冇下次 下次唔會再原諒 結果衰心軟
可能佢都認為我有唔岩嘅地方 我唔體諒佢 要求多
分手係我講 心軟又係我 後悔嘅都係我
啲野唔講咁多 廢是自爆 我又唔知佢點同人講我
可能有時我真係唔岩 但自問對得住佢

決定左就好啦

下個更好

加油啦

倘若那天
把該說的話好好說 該體諒的不執著
如果那天我 不受情緒挑撥 你會怎麼做
那麼多如果 可能如果我
可惜沒如果 只剩下結果

點解我嗰排冇聽到JJ唱呢首歌呀
好後悔呀

我都好後悔呀！！！

啲歌詞完全中曬…好崩潰…

個個都咁後悔嘅
過左去嘅就由得佢過去 五好諗反

返

我搵人搵到人直頭封撚左我
我真係好撚仆街
佢對我既愛 我真係死十次都唔夠
呢個mv 我睇左起碼20次
好想搵人傾計 開解我
我覺得人生太長 好想死左佢
快d reboot 一次
我話過我地下世 要只有我地兩個幸福快樂咁生活。。
好掛住你啊 Cherry 求下你 返來我身邊啦

你冇後悔點識珍惜？

我就係太珍惜
你好明白自己俾唔到幸福人
選擇講分手 但係對方覺得你係玩佢
但其實係 我個心比起佢 難過百倍
講分手係要幾大勇氣 你有無經歷過
我就係幾個鐘前 俾人打到體無完膚
我真係好想重頭來過 好想去死

五你老

一尻樣，分手係我講，後悔都係我
人地已經有新發展 我日日仲睇舊相做乜尻呀屌

放手啦
無論點都要忘記